麵咪媽入，麻煩出個post 救救美股

麻煩你出多次股joy 個 post，不過我估要用英文你既燈力先work，因為係美股。唔緊要，你copy and paste 下面就ok, 最好call埋SQQQ，再put TQQQ。

MARKET CRASH！！！！！！MARKET CRASH！！！！！！

JUMP SHEEP！！！！

thx

救你老味咩美國走狗

麵麵

求救呀麵神

輸死啦

笑什麼，你不也是中國人

helphelphe

出句聲啦，麵麵

救埋大麻股

麵麵可能燈力用太多，要休息下，俾D 時間佢

已經升曬啦

講緊美股啊

我果啲全部變＋

我未啊

Market Crash

已救，我放晒

滅世棍？一野收你皮

全倉升緊

唔係你啊

真係升番